十號風球仲有人泊車喺街

就係咁俾木板打中咗

勇者

屋企樓下都有
幾格車泊街 仲有隔離好多樹

人哋想換車唔通又話你知

平時泊唔到嘛

爛咪買過㗎囉
又唔係衝大頭買貴車 壞一㗎咪換一㗎

呢D cheap車, 換車當換衫啦

架架都唔中
就係的士狗

見到有車貼左米字

抵撚死